[竟然冇人開][本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (90)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃：
2017-5-14 傑志 vs 南華 旺角大球場 15:00

亞冠盃：

2017-05-09 vs 川崎前鋒（客）

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場
港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

入會是常識

好似係話有隊唔夠錢打所以鎅細咗
慳番啲機票錢咁囉

上年入左會出席率夠諗住送兩場亞冠
點知變左兩張亞冠外

唔係有隊彈出彈入都唔會fake左大家

黎緊呢年入會要幾多錢

四年前就係中國輝臨天光派膠
踢唔走XX
三腳派膠
大埔降班

個死左膠仲嘈緊唔比講粗口呢個問題

原來係 5 月 4
但條片係 5 月 11

777777

今季幾錢？
下季應該都join了

論實力, 香港入返東南亞好D
又香港去東南亞都好方便, 一般3-4個鐘都到大城市

見到品牌效應 肯定要加價喇
不過貴少少唔緊要 最重要係有心去踢咪撚踢西波

希望 HK-ASEAN 個 agreement 快啲 settle
咁要爭取轉會可能有啲壓力

呢句真

真心覺得傑志越攪越好
深耕細作......

希望我南快D 上返黎!
錬方呢D 繼續土法攪波.

所以南傑果時最旺 羅伍都識搞波

南華福袋

south china add oil

羅神係咪冇得復出

恥笑開始，你第日搞錯事發日期你話點算

錬方呢D 多支旗出黎爭, 其實係好事

以前有季, 除左南傑, 重有晨曦(上半季認真打), 公民, 飛馬呢D
o個季個競爭又大, 旺角場又重開, o個季幾熱鬧

六年前今日天水圍飛馬作客打和斯里維加亞都可以次名出線
結果又係臨尾香 多謝三腳 煌者

中央特赦, 或者澳門話佢無罪咪得

唔好推

如果東方係一支中游球隊, 或者係出去踢亞協盃, 我覺得ok的, 不過佢地係史上第一出去代表香港踢新制亞冠, 而用返8,90年代搞波方式柒到甩轆, 就已經係罪過

你講旺角場重開個季同埋之後大審判日一季其實算係小陽春, 好可惜無以為繼, 就係因為之後末代港甲好地地由10隊擴充到12隊, 俾埋愉園呢d濕鳩波上

impossible?

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

呢一季隊晨曦好FIT, 巴利+享利! 銀牌打死左南華, 踢傷埋利馬
深水埗班後生仔雖然降班, 但睇到有希望.

之後o個季愉園, 屯門, 東方升班LAW!

所以由鳩佢la.....
佢專心攪好飛馬好過, 而家係咪想養大班後生仔, 再打返上去ga
同埋唔好再用大球場la. 如深水埗打都唔會爆, 比你用兩季個入場人數都坐唔爆大球場一半

村長叔叔華麗復活

飛馬球迷冇得同南華儲落果班比

btw黃俊皓27歲

on 99,飛馬用大球場
give me 500

屯門當時好似已經升左一兩季, 仲拎埋港甲季軍, 不過冇錢只可以七折出波糧, 跟住愉園升班個季就發生李明事件

錬方留返係港超扮演奸角，增加港超話題性

Reported

任你怎說 安守我本份

咁都port唔死，係反村短group既手足再port多次

傑志打亞冠分組
如果收$190/$80
大家會唔會入場睇？

（亞冠外收$160/$60 失收 ）

澳門唔知過左幾多年就唔會再告，只要香港同澳門冇引渡協議，羅神又唔會去澳門就冇事

唔睇

condom已穿，不了

其實飛馬而家咪又係羅生搞 只不過可能要留錢旁身
KB 陳7人工一定唔平

轉番黃衫先再講

Kb肯定每月10皮以上

KB一定唔平啦，唔係點請到佢過黎香港教d咁既閪波

東方龍獅於最後一場分組賽以0比4不敵川崎前鋒，主教練陳婉婷今仗作出不少陣容調動，雖然仍以大敗告終，「牛丸」已對球員表現收貨：「這場比賽對球隊來說並不容易，畢竟我們剛在聯賽衞冕失敗，難免打擊士氣，加上對傑志之後已沒有太多時間準備。幸而今仗在陣容上作出不少變動，球員亦顯示出防守紀律，像鄭璟昊及曾至孝等近期上陣較少球員也交出超水準演出。」

儘管東方龍獅於今次亞冠盃表現未盡如意，聯賽亦受影響衞冕失敗，備受海外傳媒關注的「牛丸」陳婉婷認為得多於失︰「回顧這6場亞冠盃比賽，我們曾經取得歷史第1分，也曾因大敗失落過，但是球隊經歷了這些高低一起時刻後成長不少，像如何調整體能及應付強隊的心態，作為球員及教練也在從中學習，即使賽果未算如意，但能夠參與亞冠盃，對香港球隊也是正面衝擊。」

每月20皮以上

來季東方仲會唔會係牛丸教？

都有可能

雞得啦，乜光環都拎哂，乜報都見哂啦

就算30皮一個月，週薪都係7400鎊 算少

秦國加油

新人留名

據悉奇雲邦特以往在英超年薪接近600萬港元

柔佛打亞冠唔會好得過東方好多

姐係起碼40-50萬先請得郁

7k gbp／week算係咁啦，佢係英國做教練（係教練唔係領隊）都未必有呢d價

分分鐘唔只，係英國都收呢d價，黎到香港應該更多

Kocian當年份CV有履歷冇成績都300萬一年啦

下一任東方主帥: 方小肥

好想佢地俾人456 睇下班成日踩場打j的jdt fans點兜

尋日陳恩能facebook咁寫：「賽前跟漿糊傳聞季後離隊的教練陳婉婷（圖）閒談時」

都唔知邊到有傳過，大眾都無人知
似係行內有風鬼拍後尾枕啦

我不打了

班傻仔以為擺大個頭好撚威，你出到去mickey mouse黎咋

簽返啲高質球員好過啦
雞艾華度 迪亞高

想俾佢打

柔柫以為自己好勁我驚東方佢都贏唔到

其實牛丸既戰術似曉明達sir 但下半季踢到無晒form

正選長期打少隻鬼

但班球員有講KB d training其實好好 同港式training好唔同

乜水

東方踢港超既戰術咪就係左右鳩斬擁中間

呢幾日港青有波踢？

但班波質素唔高 好難有好成績
換一兩個高質外援已經好唔同
望到艾華度呢啲外援...換過個啦 成日好多波都係輸佢

下年亞冠打大球場的話 不如收返八十 坐爆佢咪仲賺得多

不如20/60

收$20送燒味飯啦

$80, $30
今天（1月15日）假香港大球場舉行的香港足球總會高級組銀牌決賽，傑志憑著林恩許於比賽末段的入球，以2:1擊敗東方龍獅，勇奪今屆賽事冠軍。今日的入場人數為6,216人，購票人數為4,826人，門票收入為$191,890元正。

$160, $60
今天(1月25日)假香港大球場舉行的2017亞冠盃外圍賽第二圈，傑志憑辛祖、艾力士以及林嘉緯在加時最後階段的入球，以3:2擊敗河內FC，晉級第三圈外圍賽。今日的入場人數為3,778人，購票人數為2,213人，門票收入為$248,180元正。

下季入藍浪買冠冠優惠飛先

No, 60先有

收得平過東方180就夠
之前外圍賽都收160，其實可以照舊收返160，再整三場套票420

冇戰術

其實點都避唔到七欖
因為出年要就世界盃, 亞冠賽期比平時早好多
分組賽matchday 5-6分別係4月2-4日同16-18日
根據七欖前後一個月要養草規律, 出年亞冠傑志用大球場既機會係0

應該得2月場matchday 2可以用到大球場
無論抽到邊個組合 md2都係對日本仔 睇下5 daddy呢場想唔想賺多d

又新post

阿占會打左你先

班j迷已幻想廢托恩尼豬達加盟

張寶春今日生日, 大家有咩想祝福佢

唔好理咁多 用左先 到時再同康文署嘈

如果東方今季陣容打舊制亞協 大家覺得成績會點

坐底16強

8強

主場大炒蒙古，作客險勝，對北韓作客輸，主場和。

廢托，小白呢d曾經世界級既，點折墮都唔會要去踢柔佛啦

支超都話姐
Jdt比得起人地個價咩

以後唔好教職業波

請古耳沙時一星期60萬hkd人工

皇室成員真屈機。

真係好upset囉

如果東方踢上屆亞協對傑志啲對手 應該入到4強掛

true

4強輕鬆搞掂垃圾柔佛 入決賽搞掂西亞佬
wfc cup冠軍

先得果60萬，tevez大陸佬比緊600萬一個禮拜（pre-tax)

小白，費托呢d要去支超，人工應該都係咁上下

小白費托實有用過tevez 肯走實大把支隊搶，洗踢jdt

不過佢地都未肯去，可能會去MSL養老算

七欖賺錢ar
亞冠要讓路

夠唔夠科豆SC打呀

東方飛馬都有王子啦

true，7欖賺到錢，香港波要蝕錢

你問下足總，一個波要蝕幾多錢.gif

請埋啲垃圾球證.gif

出賣靈魂
下季剩係會入我朗會
佢擺大球場你驚無位坐咩 霸多個位擺袋都仲得

禾入大埔同傑志
如果垃王confirm 係去大埔

垃王bb下季過大埔奪冠

lm

清我有少少嘢想更正
假設抽簽規則不變(1516都一樣) 如果韓國1去左E1個位(50%) 傑志先會去E組 咁matchday2會係傑志主場對韓國1 matchday4先會主埸對日本4

如果好似今年咁日本1去左E1(50%) 傑志就會如你所講去G組MD2主場對日本

但無論抽簽係點 傑志第一場亞冠都係要作客對中國(入E組就中國4,G組就中國1) 假設中國嘅球隊都過到外圍賽

大家記得入場睇我射爆南華

愈睇愈覺有版主風格

查下wiki
原來抌春做過神射手

1:55 彭梓鍵

yes

funson

係喎, 原來係韓/港-日/泰冠軍抽籤係會連動
有50%機會抽到同今年一樣, 支超冠軍(1A,5H)+泡足盃冠軍(3H,4A)+日職亞季軍(2H,6A)
另外50%係泡菜冠軍(2H,6A)+支超季殿軍/澳職亞季軍勝方(1A,5H)+日職季殿軍(3A,4H)

數目字係比賽日 A/H係主場作客

最後一場對垃立隊刷數據

達sir又多條片

末代港甲審判日果屆

抽籤排位問題, 泰超港超冠軍一定會分開對泡日支其中兩個冠軍隊
除非港超季後賽冠軍由外圍賽殺入去, 咁就有50%機會同泰超冠軍一組 (如果今年傑志贏到蔚山......)

6000

你地場場都幾萬人喇
歷代名宿不時都翻黎睇波架

預定個日子(MD3 or MD6)去日本睇作客果場

點解啲人覺得香港球會可以係蒙通聯度拎到分
個人覺得對澳職拎分機會更大

give me 6600

true
澳假

G黎

U搞事份子

ryan

冇得睇賴恩叔叔表演
今季亞冠佢出左兩三場 一見佢有份就對家盤 -1 入球大咩都買哂 派錢

矛得再追

南華名宿
不過佢隊西流下年冇份打亞冠了

無咩好屌喇，聯賽冠軍都拎左

my boss will be upset

認真
有無手足in過足總工

對返西流 見返泰臣 ryan

我都想in

宜家先見到有墓臭

n蕉，go to Indonesia la diu

[url]請人係個足腫網會登晒出來[/url]

7左

正解
皇天暗示

唔告=/=脫罪
重要make sure呢幾年唔簽新引渡協議

未見有大進步
不過都希望飛馬KEEP住用KB, 而又有班仔比佢操, 咁打上去

就簽返大豪la.....雖然唔係好好多, 但至少慳返個外援位

release me immediately

KB教南華就可能有用

柒傑志

誓死保護拉美拿子

正! 到時可以出科夫! 夠大隻!
咁少爺仔, 林學西, 日本仔 要落山

個fb acc正式收皮

港超煞科．來稿】東方對傑志：新舊時代足球之爭

對柔王而言，600萬=6蚊，柔王自己落搭費托，一定屈機。

傳佢去飛馬

橙

唔係救咗咩？

rip

羅生啲舊部個個都傳返飛馬
遲啲442個啲都跟返羅生

有可能

搞乜鳩，你唔係尋日先send friend request比我

雖然我不嬲唔會add連登account

442 外援 大豪 黃俊皓

唔敢出波台黐線佬五隻字所以打HONG KONG MOMENT, 搞到大台香港力量都要出埋英文

佢又話我個名唔係真名 應該係俾人翻兜再port

當地警方在4月21日拘捕疑犯，指案件與恐怖襲擊沒有關聯，疑犯事前購買大量多蒙特球會的認沽證（即港人俗稱的「put輪」），希望可以從爆炸中令多蒙特股價急挫，大撈一筆。

Oldnews is so

Blog - Aiming High Together Executive Summary_CHI.pdf

有無巴打睇過

wow

應該係
大豪今季大跌watt,但都好過張76

現況：沒有被認可的一致風格或香港足球風格。

所以永續kim鳩斬

今次傑東之爭係一個好好的社會學課題

新南華
搵埋中國輝返去

同狗志共進退

咁都肯做佢跟尾狗就真係抵佢一世出唔到去落班

bigmac

講返少少歴史
1997東方降班
2003傑志重返港甲
據聞有部份初代傑志其實原本是東方球迷
東方降班後便轉為支持傑志
呢班初代傑迷現在仍有入場支持傑志
平時都係坐係旺角場31區

五件起碼有視野，知最基本要做乜，你有事，同行都幫。
狗志，叫你幫手仲要搞尻你。
年代從來係指思想而非年齡，狗志充分發揮上一代人不為己，天誅地滅既精神

有合約？

中國輝下季係最後一年約
唔知中間有冇續過

狗志要聽大陸sponsor order,
已經好難搞

叫中國輝練好 d 波先啦，今次真係出哂醜

所以東方黃會長班老球迷同初代傑迷
原本雙方關係是友好的
早兩年東方沙龍時代
多次見到東方黃會長同數名資深東迷
於傑東對戰時
到31區揾班初代傑迷吹水寒喧
不過自從佛山入主東方
就再無見過黃會長去31區了

見到佢港超先識圍球證就覺得好撚討厭

求人幫你好似老奉咁
幫完仲要俾你屌
呢d真係終極仆街

錬鈁特色：打人圍球證(只限本地)

D球迷都一樣
本地就惡到咩咁
出到去就幫人含撚

應該係快譯通
東方>快譯通>傑志

陰間call班親戚上黎一齊坐爆大球場

一齊坐爆旺角場睇我傑捧盃

開始懷疑會然保贊係假南華撚

海報名單上面第二位暗示足總盃第二位不是傑志

用chrome咪得囉
[memner]不過分身ac會比有我手提號碼嘅人知我ac
如何解決 [/member]

common factor: 反小波南

小波南唔見咗

旗都冇得扯

其實我覺得幾靚

有啲似紅椒青椒
可以做煎釀三寶

食偉哥射咗次就貢多野講
老屎忽波南光輝不再

d人on 99

9up 勿認真

洞悉天機

支持王祖藍

連登每隊代表人物
傑志總領隊
東方巨無霸
南區迪基圖
元朗曾昭達
南華馬列鍚
大埔艾華頓
流浪邱于銘
灝天卡馬高

富力古巨基

灝天李輝立

一人分演兩角

我南好fans
廢老都2000幾個

王祖藍扯旗

南華舊生會幾時由東方變飛馬?

洗撚要外援咩

咁排咪得!
聞屎忽 442 大豪 黃俊皓

不如叫埋09過飛馬

由鳩佢, 人各有志, 不過佢有o既係狗志

快譯通年代o個個係咩人黎?
唔撚係件S 黎!

我都覺

羅神攪波, 至少會扮專業

南華食撚屎

推

以為你同拳贊擦出火花!

依家係東方食撚屎

想問好耐
真係忍唔住
其實你係咪唔識逗號幾時用

【香港U22Moment - 為亞洲足協U23錦標賽外圍賽備戰！】

香港U22今朝早就响炎熱嘅天氣下同標準灝天拍跳友賽，備戰今個夏天係朝鮮舉行嘅亞洲足協U23錦標賽外圍賽；結果香港U22憑住黎厚希、郭子堦同埋馮學林嘅入波，以3：1後來居上擊敗對手。

港隊U22教練金判坤賽後就話，球隊喺上半場嘅表現只係一般，不過下半場作出幾個人腳調動之後，球隊嘅演出就即刻有所改善。特別係今場波幫港隊追平嘅黎厚希，「Kim Sir」話之前係中堅同埋防中位置都測試過「黎厚」，表現都只係普普通通，但係今場放佢喺前少少，俾佢參與多啲進攻，效果都有啲出乎意料嘅好。

講返呢班香港U22，佢地今個夏天就要去朝鮮參加亞洲足協U23錦標賽外圍賽，面對住同組對手朝鮮、老撾同埋中華台北。「Kim Sir」都提到由上年暑假响新加坡參加比賽，到今年年頭作客卡塔爾，香港U22嘅表現都係一次俾一次有進步，所以佢希望球員可以繼續俾心機苦練，爭取入選最後嘅U22大軍名單出征朝鮮。

加油呀，香港U22！

香港U22今仗正選陣容：

袁皓俊；余煒廉、徐宏傑、余沛康；謝朗軒、胡晉銘、蕭俊銘、黎洛賢、姚浩明；鍾偉強、黃駿軒

#香港勁揪 #撐自己人 #BelieveWeCan

黎厚幾好，
不過今季預備組台柱
add oil

佢改踢中前場仲好

又係去北韓踢

今次會唔會有人一買買廿張飛

燶硬

大港腳尾場also,無直播

有的話可以叫佢平放 蝕得冇咁甘 我地又有賺

【高美斯】
到底南華今季有無盃捧？睇埋0514足總盃決賽就知喇。但無論最終成績係點，有一位南華球員喺擁南躉心中嘅地位點都唔會變嘅，佢就係「Mr.Right」高美斯喇！喺今次「車路士足球學校（香港）X 東網 2016-17中銀人壽香港超級聯賽」嘅「最佳金球」公投入面，高美斯總共有3個候選，分別係G009、G012同G014。未投票嘅球迷朋友，快啲去 [url] 投票啦！

冇東方撚會爆咩

支持北韓快撚啲核試 然後等美國佬滅左佢

金仔收皮

放係足總預售有撚人去買
mk就話姐

永續廢kim

有黃桂興 又會話球員應該收4000蚊當興趣咁踢先有用

kim sir 唔使去北韓

然後出局有籍囗 話冇去北韓影響發揮
最後永續kim

yes,好d
佢算高大

胃痛？
金仔逼害？
北韓18死士ready

大家快d投我一票

all in G009 la
入得超靚

足腫將港隊帥位比淆演，人工仲平啲
害撚死香港隊

一定靚過中村靠門仔派膠先入到個球

sure,門仔膠到
高美斯金球首選la

帥位比牛定豬好？

門經 陳文輝幾時好返 定諗住放棄足球

留名睇你地炒車

但門仔個球好高票數

可能你炒左先呢

勝利包球迷

永續彭梓鍵 全民怒D

MK巨無霸

如果季後賽決賽係南華對東方
全港最多球迷球隊vs港超共敵
好大機會再滿座

追擊 me

比豬蛇算

U 追擊me在先
君子以德報恩以直報怨

不用分那麼細 你兩個都是mk

廢老鑑真係好煩

旺角包青天

呢d廢老識得上網真係遺害人間

由你講出口就...

50步笑100步

大家都是垃圾，不用分得那麼細

何文田預售真係WFC
石門又只限會員 應該只係賣內部飛
直接分配多啲去石門、南華會，旺角場呢幾日都開賣好過啦

無謂講什麼新足球舊足球，攞一兩個冠軍就代表新足球，如果不幸下季又打回原形，咁又代表咩足球，東方皇朝？代表舊足球？唔好搞笑哪，咁以前南華，精工等又代表咩足球，新舊足球？

求奇叫個足總staff落旺角賣好過啦

何廢老落地獄啦

南華會賣都正路d, 石門何文田搵鬼去

一個連無得係新媒體出現既講波佬學人講新舊

佢實會話比某人針對

最撚弊有班垃圾專刷佢鞋
老屎忽幾撚時死

yes
淨係呢段嘢都有10幾個人like咗

東方今季咪原形

有冇人知佢點

東方主場對恒大 球迷網上揚言燒波衫襲擊球迷被捕

伍健post whatsapp出黎隻老野都可以spin到係伍健錯

呢球都入圍真係痴線

緬甸四角賽對手敲定 U22港足過招柬緬日職球隊
2017年05月11日 03:15 pm

七月到朝鮮首都平壤出戰亞洲足協23歲以下錦標賽外圍賽的香港22歲以下代表隊(U22港足)，本周重啟備戰工作，下月底將到緬甸出戰四角賽，對手包括來自日職球會、柬埔寨、緬甸的U22隊。

足總主席梁孔德(左)今晨也到球場觀戰 本網記者攝

U22港足本周一重啟備戰工作，這是球隊在一月作客卡塔爾U22國家隊後再度集結，將選兵並以香港飛龍名義出戰本月底的香港國際七人足球賽，之後U22港腳將在香港代表隊準備及出戰亞洲盃外圍賽期間休息兩星期，待大港腳賽期完結後將繼續訓練，並且赴緬甸出戰一項在6月28日至7月2日舉行的四角賽，五日三戰對手包括柬埔寨、緬甸的U22國家隊，與及一支日職球會的U22隊。

今晨對標準灝天是U22港足是次備戰階段唯一的熱身賽，標準灝天由到來客串的東昇外援祖連奴開紀錄，U22港足憑黎厚希、郭子堦及馮學林入球反勝3：1，領軍U22港足的大港腳主教練金判坤表示，今仗目的在於戰術實驗及測試球員組合，周六也將安排一場內部練習賽。

U22港足有28名球員出席今日的比賽、但仍未齊人，金帥稱有球會以非國際足協賽期為由不放人是感到失望，希望球會理解年輕球員參與U22港足，是有助未來發展：「這支代表隊存在目的是協助年輕球員進步，去年球隊同樣在季末就備戰，然後到新加坡比賽，回港後球員即投入球會季前訓練，結果部分人火速成為球會正選、成長幅度明顯。」

發放正能量

捉咗唔一定要告嘅

潛力圖

姐係傑志南區啦

就係見冇消息想知佢點
有個懷疑係佢既人消失左

大港腳幾時有初選名單？

馮學林入埋波你都可以屈話冇南區

即係淨係傑志？

有冇U22名單？

守門員

袁皓俊 (香港飛馬)、陳嘉豪 (傑志)、王子聰 (九巴元朗)、

謝家榮、葉嘉宇 (理文流浪)

後衛

鍾昇霖、徐宏傑、余沛康 (標準灝天)、羅梓駿 (傑志)、

羅振庭、姚浩明、余煒廉 (九巴元朗)、陳港斌、馮學林、劉學銘 (冠忠南區)、謝朗軒、韋健豪 (理文流浪)、嚴啟華 (晉峰足球會)

中場

郭子堦 (標準灝天)、黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘、黃 洛、胡晉銘 (香港飛馬)、

顏卓彬 (傑志)、黎厚希、彭超然 (九巴元朗)、

黃駿軒 (理文流浪)、梁星耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒

鄭兆均 (標準灝天)、鍾偉強、黎格爾 (香港飛馬)、

播磨浩謙 (傑志)、羅曉聰 (南華)、趙少維 (和富大埔

中國輝成季得呢個撲救入圍?

正選陣無學銘同陳港斌，民主黨巴打錯唔哂

呢度好似唔止28個

唔知佢係南區
不過冇學銘同陳港斌喎

最後要out 人ma

心水G002,G012,G029

好似係我
仲有d傑志球員

唔夠人講就話人唔露面
大佬而家一露面就俾班遊魂野鬼搞

留意到係同肓撐東方同一班人黎

大埔都應該冇放人

Niko Wong
Yesterday at 8:13am ·
筆係你到，點寫都得。
今曰寫香港衰到無錢請有料教練，聽日我有錢請既時候，又話唔注重香港教練將來，我係到鄭重說明，牛丸係由香港基層教練出身，佢無受過皇親國戚既幫助，所有野都係佢自己一手一腳拼番來，佢絕對有能力。
用下你個腦諗下，有咩頂級教練可以接受到香港文化，明知一開始就知結果，為何要求人呢。係咪為自己地方既人同事取經都不可，今次佢係無經驗，但下一年可能就有外國球會請牛丸，因為佢已經有經驗。
我識大部份傳媒係幫本地體育，唔幫都算，你再踩，到我地死，你乜都無野寫，希望你理解左大環境先去用你支筆，完！

Jordan Ng 咁早呀黃伯，篇野成個幾兩個星期既事啦😅
Like · Reply · 9 · Yesterday at 7:26am · Edited
Niko Wong
Niko Wong 呢輪01咩事，要嘈下
Like · Reply · 1 · Yesterday at 9:53am

富仔都幾玻璃心

一上mtr就見到一個著南華衫人

點解唔放人？ 聯賽都完左了

?

yes
參加依d比賽比預備組比賽好好多

本地傳媒基本上已經報喜不報憂到離晒譜啦
仲未滿意？

唔出住啫下嘛，上個禮拜應該揸到好乾

係咪要好似大頭咁
咩都吹奏下先岩佢心水

傑志 大埔尋晚有場預備組

仲要篇野只係quote人地

on cc已經美化港足到似維穩
東方亞冠賣飛，比賽d衰野都唔報
輸波話人跑狗

講真話係難聽架喇
忠言逆耳
當然唔係話立亂踩
但如果人地有pt, 都要了解下同諗下點進步

就算本地體壇有日真係死撚左
都可以想像到大部人香港人會點

太離地都無人睇啦

巴西籍教練員馬塞洛（Regis Macedo Marcia，1976—02—04）加盟梅州客家，將擔任守門員教練一職，他此前擔任過廣州恆大和今季香港南華球隊守門員教練

肯定係 控制埋南區南華大埔一齊唔派兵 件s真係好邪惡 隻手遮天

傑志豬瞄撚準未?

收規華介紹

yes
光sir就走佬，返去飛馬

收規華趕走442

442太太有bb

趙少維落地獄

係fb同何廢老互屌果個係咪巴打黎

不過u22傑志唔係主力

真既話我支持嫁
踢走廢金

識撈ma

不過傑志唔放人，
唔通4小龍星期日有得出？

大個仔時常靠關係 和時代接軌

會員贊b？

得123票
請支持高美斯

應該會係咁自言自語"小傑仔不舉，皇者南扯旗"

今朝 ig 見 tiger 應該有去

相？

好快出現咁情況？

下季東方回收基頓，黃駿軒，謝朗軒，會好d嘅

放棄聰頭就真係好啲

屌你 王振鵬讀急口令

Link?

521

聰頭今季好似己係助教兼球員

佢教人死得人多

唔怪得東方防守越黎越差

夫人逼害唐文牙

btw唔好笑膠鵬啦

成班用碌鳩諗野

我搞錯？
btw,吳中超簽左一季半約

鵬哥好正

又托到對面三個球員team of the week

要求放頭版

估唔到佢係當年揮拳打文彼得既鵬鵬

係邊到既片？

True
On cc一直包庇西方，完全唔報西方賣港惡行

傑志 fb

今次中肯

本身方向報就係左膠維穩報

冇
因為南華仲拎到第四

依個樣反而似bonix
馮奇有d似泰博

足總杯

阿迷？

應該係
連登巴打完全Ko何廢老

冇撚野呀 大小姐正咁多

原來傑志球員當面叫大小姐做521😵
Bty著到咁落球場仲點專心練波

唐文仲要話佢有仙氣

明明似北川景子

南華降班後 傑會長留這地
晨早到午夜 撲進花墟想念你
離開港超後 醉了會看到你
夢中方可永久地 接近你

以前有神婆同soso

Bty stand for咩

所以以前咪可以專心練波

同一個人黎

打錯
Btw

True
Feel到聯賽奪冠後
成班球員鬆懈咗

辛祖睇乜嘢姐，你又唔識中文

btw, jessica's husband is watching

小波南不舉

兩姊妹

西方仲有heart有力的球員例如麥基葉鴻輝
真心應該離開西方
麥基可以去南華
葉可以去飛馬

2789＋1000
應該唔止

我睇好過5千

做咩睇到東方咁高

冇人理辛祖

6月13就主場打北韓
點解仲係咩消息都冇
套票呢屌

可能踢完足總盃之後先公佈

想譯返個葡文同英文版急口令
但Kitchee 同tot又唔壓韻
改做hitchee 😂😅?

足腫間野係咪係OU隔離

慘

Ryan Griffiths又比人雞左

退休啦屌

3年4大雞胸了
唔差左不舉多一年

應該可以掛靴啦

36未？

做金融

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又無杯捧啦！」張廣勇睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你比小傑仔，屌着打。」

有521

網民K：''連登港足個班人成日post d 女相上去,好有毒撚難民營feel,上過一次冇上,同最初高登質素差一條街''

不是很多MK嗎？

"毒撚難民營"呢個名幾好，一於做下個po標題

東方亞冠之旅總結】 球員教練力已盡 行政管理惹爭議

Mk

所以而家都加密算
驚啲老母啊，前男友啊mon住

村短囉

踢半職聯賽都唔返東南亞搵水魚，佢份cv應該都仲水到下人

前男友

咁你唔好再上了

清是咪認錯

冰度

鵬哥讀完到521

Upset birthday to upset chun

因住人地前男友又係 ig 鬧爆你地呀

講道德撚 邊到夠香港球壇多

唔撚係跟大廟上超聯話

全能既連登仔可唔可以翻譯到華度斯專訪

大概明七成

升班雞教練照計又講唔通嘅

大埔

有隊好人腳我帶都升啦

who

本地足球group啲人成日話放長雙眼睇下傑志下年有冇球迷番到大陸睇亞冠 心諗就算唔得既都唔代表你東方冇錯啦下話
啲邏輯錯撚哂

聰明足球再現

叫左你地唔好成日冇啦啦貼女出黎啦

yes
收手啦

個個都話想睇下傑志行得幾遠
大佬丫都唔係成績問題

yes 實力問題大家都知
問題係有冇心搞

東迷成日以為屌成績

退左個gp啦，班友講嘢無邏輯

肓撐西方班人，成日故意無視西方賣港惡行
又或者根本成班係藍絲，唔覺得賣港有問題

貼女有咩問題

留係到係為左睇笑話

得閒睇下果邊d人留言笑下

到而家仲討論緊沖出球場

明明事實係a+b
佢地個腦load到嘢係a+hdfoneosndieksbfsksjid

有助了解廢老思維
並以此為戒

學埋東網/西方咁成日將足球拉埋落女到

傑志要亞冠有作為
首要買個勁中鋒
最少要接近蒙通聯xisco級數

真心唔明而家隊西方有咩值得撐
特別係後生個班球迷
又無心搞又出賣球迷
真係每人三千就變死忠？

sign 伊巴 la diu

伊巴果個阿路巴連拿就得

香港見過鬼怕黑
不了

理想：阿路巴連拿
現實：盧卡斯

等年尾亞洲其他聯賽再執好野都未遲
唔好再好似上年咁亂簽人
踢幾場又雞走人

熱刺 哈利簡尼

但係如果季初已加盟，多d時間夾隊波

但唔試下夾下隊波就會好大風險
唔係個個好似華杜斯咁快適應到

叫華杜斯介紹幾個外援黎啦
雞左羅勲奴同金東進

應該季初即簽
如果試過唔啱用就季中炒魷
轉會窗重開即刻再簽另一個

佢同鄉候斯迪啦屌

雞羅勲奴，加上丹尼轉本地
空咗兩個外援位出來
金東進留黎打本地波都可以

咪再信甘巴爾
不過其實華度斯金東進邊個搵返黎

金東進咁既年紀咁樣傷完有幾多淨

其實佐迪列斯奧盧比度巴倫古素都係甘巴爾揾返黎
係今年真係唔啱用

True

如果簽艾華頓就好了

本地賽叻姐 出到去 又可能另一回事

有幾個南華球迷成日Jer鳩傑志

Ling hon kit
蔡智恆
Louis wong
個個post都見到佢地
好落力幫東方但自己又唔係東迷又冇拎$3000
學下其他人袋完3000食下花生咪算

何廢老都冇袋三千蚊啦
咪又係咁狙擊5件

杜澤克

真係簽到佢既話即刻同伍爺爺上契

覺得朱sir scouting能力幾好
識係奧滴簽費7返黎，可能我少睇奧滴，之前一路唔覺費7咁勁
另外揀到華杜斯，好記得佢頭兩場波唔算好突出，不少人覺得佢只係另一個matt lam，朱sir一直堅持華杜斯好有卡士，一定幫到隊波，最後証明朱sir有眼光

果季好多人都叫佢快啲去大會 一個carry成隊澳滌

我認我少睇奧滌

費7最開始係公民，嗰陣都唔覺特別超班

公民果陣打中場中
但係卡錫仲sharp過佢

一陣整多個保殊

yes，轉完位換咗個人咁

唔係佢 av堅會有醉雞教練?

個季和過飛馬東方贏過南華同傑志

my boss is upset
炒左佢

btw, ryan叔叔亞冠對上港踢過正選亞冠級數

踢得咁閪
個場又怪 對上港先出後備兵 泰臣 ryan個啲
澳假隊果然係假啲

其實亞冠搞好後防既最緊要，應該要至少有個有西乙A級數中堅，加埋華杜斯，防線ok
金東進+helio+bong三中堅亞冠一定唔穩

泰利

嗰時唔覺得特別勁 我差d唔記得佢曾經係堅腳下教過 我係覺得佢花巧

又話買羅素

白頭佬

其實亞冠最好簽法圖斯，佢今年九月尾完約，仲好fit,今季中超隊長，
從港隊可見艾里奧一出亞洲賽廢到呢
法圖斯最可靠,年紀唔係問題

睇你個名就知你重口味

係咪即係柔佛下場亞協出局就唔會過香港頭？
定已經過左

白頭真係好撚型 仲記得佢季後賽冇得踢都著住波衫同班球迷圍喺側邊睇射碼

拜狗完sem未

夏迪巴利

法叔 bong helio

已經過左

傑志爭嘅分已經係21年嘅事

咁唔撚係傑志踢到識飛都保唔著啊嘛

Match

會唔會係暗示緊 "第二名 不是傑志"

佢地唔係智商有問題就做人真係鳩撚屎屎同支那人無分別

有心搞冇人會怪你

不停迴避自身問題係咁拎傑志黎講 只出口術 笑到我呀 心諗有冇腦架班人 搞唔清楚問題所在

傑志係原罪

2017年尾系數計2019/2020年兩季亞冠席次分配

樓上講緊2021/2022年兩季亞冠席位分配

我傑2018先開始踢
但係2019 2020亞冠位 o係2017年尾已經埋數

之前唔係話下年都計埋咩？

正解

2014嘅排名計15-16嘅位，2016嘅排名計17-18嘅位，咁19-20個位又點會用17計啊

得喇，睇到afc個附文了，afc仆街死啦

即係“自幹五”
大陸係自願做五毛黨工作意思
香港可解釋為五件

突發，狗總門口有人開始排隊

留意到有個傷健人士係南華FB，要求油渣請佢睇足總盃決賽

何文田開始多人未呀

50人

行過

三中堅係法叔 bong或helio 西乙A中堅
防中黃洋，華杜斯
防線先有亞冠level

開始多人啦

afc ma ranking遲d會完全只計球會分, afc就唔洗比fifa個積分限住一定要4年成績, 隨時趁機再搬龍門

今年截數，afc

我覺得佢係下一個費蘭度
其實香港搵多d呢類5人底既巴西佬都幾好
有腳法有速度又唔貴
戰術意識係冇乜 但係港超有幾多隊真係有戰術

頭先直踩上afc個官網見到了

希堅奴，費蘭度巴丁揾翻來
艾華頓業餘比賽揾
多揾la

有冇巴絲搵到AFC邊條例寫明入籍Passport球員要過一年冷河先有得踢佢哋嘅盃賽？

今日唔買飛點算得上港足痴線佬

嗰日要考試，不了

傑志jordi, dani,racio唔出得

分分鐘搵堆水貨返黎

真係放棄西班牙籍先算啦

屌你最就腳既南華會反而冇得賣

堅sir交過學費。蒙地卡羅三子

jordi 把握力ok

屌下油渣啦，基本野都唔識做

何文田預售真係WFC
石門又只限會員 應該只係散內部飛
直接分配多啲去石門、南華會，旺角場呢幾日都開賣好過啦xx

唔洗返學先有時間去何文田

就算佢地呢半年內取得特區護照
最快都要等到2019年亞協可以當本地咁出

新含撚仔
支持皇者南 嗌爆旺角場

相信傑志4小龍,光頭仔,球霸要回收打亞冠，平日坐bench
三林，jordi, dani,racio亞冠唔出得

光頭唔會啦，三林入面有兩個打到中場中

羅拔圖已經證明左矮中堅出到去會俾人屈好多高波

原來ryan話佢只係簽半季西悉尼，之後佢打算去東南亞踢

法叔1.78m, 之前港隊要羅素/fit嘅kai子馬殺高波
上星期法叔對住hulk,oscar 都守得ok

stay元朗？

of course la

咁係因為上海打地波姐
同時法老係後場幾次控波都俾人幾次搶甩
睇番今年韓仔日本都打開底落傳中
佛山都輸左好多球高波

石門開始多人

入去練波

傑狗都唔去石門買飛撐自己人？

小傑仔不舉

True
明明住何文田傑迷
都應該入石門買飛支持球會

足腫度買咗飛了
成人賣到230
特惠賣到262

有無人龍？

bong都係1.80m其實都係矮
不過叫做三中堅可以其中一個矮d
btw 金東進36歲,如果第個高汁外援中堅是咪可以雞

冇

排到落紅磡

下年金奉珍出到去唔知會唔會俾人屈高波

一個半鐘賣四百張，今日座底賣二千啦
上啊連登仔，又有機會扯紅旗啦

對蔚山果場頂好多波

話說上星期五有波飛有女同事拋波露脾
今星期佢留字條射波話去左何文田排隊買飛
仲話500賣張比我好無，D港女真現實

Ulsan未開季姐

金奉珍都叫後生, 體格彈跳力好D

法佬同羅拔圖就真係容易輸高波

金奉珍搶點彈跳幾好
對佛山個時都可以頂贏洛神

yes
公民搭檔法圖斯+艾里奧+西乙A中堅
or
Bong+

yes,bong+艾里奧+西乙A中堅 also ok

我就唔撚信擺係濕鳩足總賣會賣晒啲波飛

西乙A中堅係傳緊?
其實羅素會唔會穩過hello

買羅素返黎打亞冠頂波好嗎

香港真係無乜本土中堅係高
新一代徐宏傑同胡晉銘都無米8

但bong好似話佢同金東進都續約

sure,羅素穩過helio

金東進不如掛靴留係傑志做防守教練教下球霸打中堅
記得之前睇香港01報導過話金東進黎香港主要原因係想個女學好英文

西乙A中堅？有無news

胡晉銘防中ma

同埋要教下點樣lead隊波
唔係幫隊友山頭打9人就=做大佬

愉園個中堅 何直軒？好似有米九？

source:連登傑志總領隊

yes, 1.91m,好似

第一次睇南華,有咩重點球星要留意
聽講有對兄弟個哥哥好出色

無傳過
連登FF only

同皇者獌無分別，幾年無冠，要拎杯仔自high

放題果方面?

識睇一定睇表弟

標準流浪搵小港腳埋班 三小將回歸母會

今季由理文集團管理的港超足球隊流浪，下季再度由標準錶針冠名贊助、回復原有的管理班底，今季效力標準灝天的鄭兆均、郭子堦、徐宏傑也將回歸母會，期望七月完成組軍開始備戰。

流浪足球會秘書李輝立今晨表示，三名在流浪出身、今季轉投標準灝天的小將下季回歸母會，球隊組軍以香港22歲以下代表隊球員為目標，但因為不少球員跟原有球會未約滿，加上來季港超大有機會十二隊參賽，不少本地球員都被列強「吼實」，但相信可以簽入足夠球員及外援以成軍，七月開始備戰。

標準灝天今季是借用港菁會籍參賽，該會籍已轉手予，擁有者已委託一名前港腳任組軍「大旗手」，有望招來舊部跟隨。

名前港腳任組軍「大旗手」，馮奇

442都係放題類

怕沒權利以後留戀

馮奇有入過港隊咩

True
打中堅屈哂機唔在講
為了挑戰自己，近年故意轉打左閘，走出comfort zone

招重文

咪即係灝天留低 隊隊都話出年青球員

宜家識得包裝咪話用年青球員
其實就係慳皮

以為拆夥

和哥

是但啦都要佢黎湊夠數

true
but年青球員更多機會好事
好過bench captain/

or 預備組

就當一起發過夢喜愛你只因迷信

連登ff都變傳聞

預備組仲hea過U聯賽

原來你就係表弟!

yes, useless

睇死5件唔會借走四小龍

亞冠專員

sure

8小將
估計借走部分人

至少搵返D 勁少少o既鬼撐住, 帶左D 後生打, 唔會話輸太多

黃大仙o個陣都撐得住la

話簽羅素嗰啲係咪傻左？羅素腳下功夫完全唔掂，睇下佢啲斬波

法叔可以考慮，如果貴州唔續佢

畢頓,史譚, 史雲借走
羅梓駿 ,顏卓彬,溫俊,李毅凱,tiger bench

羅素用來做後備可以考慮

no,return to south china

球霸唔係賣斷?

球霸會唔會唔肯返，你地知佢之前喺ig 話咩習慣左紅色，又話唔俾機會佢

同返拳贊一齊吧!

走啦 淨係識打交

佢身型完全唔夠hulk 撞，之後就自己龍派膠俾佢射入

喺中甲仲可以玩下波

佢去左飛馬好似幾開心

法國27號有野做睇唔到附加賽決賽
支持唔到我東收皮

賺呢個果個唔得之前 係咪要問下傑志打亞洲賽又有咩後備咁巴閉先?
踢外圍賽得一兩場 勝利11人勉強可以
踢分組賽有六場 傷一兩件已經收得皮

現有可以即食既人選當中 有幾多個好得過身為現役大港腳既佢?

挑，入硬決賽嘅咩？

helio

打3中堅黎講
有一個粗糙小小都有人包番既
至小羅素高波夠殺

唔啱踢過黎坐就無撚謂啦

但佢簽左兩年，我諗佢下季會爆發，同埋好多人對佢有好大期望

法圖斯d人嫌老又矮
羅素就嫌腳下功夫完全唔掂
傑志fans要求咁高？

在世界任何地方落班.jpg

如果佢肯做既話

除左傑志既人腳，有9成人腳都唔掂嫁啦
傑志隊內賽水平高過港超

過南華就冇得扮大佬

傷到好似魚丸咁得3個後備

大老未必有咁多國家敢簽

其他中甲球會可能簽佢都未定

簽小明打RWB

btw傑志隊內賽水平=德乙？

當外援喎

返港超踢到40幾歲，好似法比奧咁

可能德乙尾，德丙頭

簽到法老就執到啦

又可能貴州下季落返中甲，續簽呢

撞得贏hulk去左英超西甲啦
玩咩

其實傑志一對翼衛問題大過中堅好多
傑志打3中堅, 雙金已經佔左兩個位, 回收球霸同簽多個本土中堅後備已經夠做
反而一對翼衛如果繼續出盧12真係慘過食屎

同意

港腳續約/新約後要當外援

RWB 出羅梓，tiger . 定享受好呢

簽職業球員張國明
成條左邊踢哂

簽梁大佬 左邊踢晒

蔬菜放題!

夠健康

唔得啦
RWB都要有返一定帶波能力

搵麥基打晒成條右邊其實諗得過

志堅德丙頭level?

宜家應該冇

其實用三個外援位係中前場好過 進攻就是最好既防守

不如簽積斯利同mckee算打wb

還掂傑志朱都係玩9斬， 叫小明爆落底之後傳中

sure la

Sick ball 亞冠緊係鬥攻

true, 德丙水平都唔低

借肥積一年有得諗

而家賣到幾多號飛

而家既麥基夠啦
overall來計傑志冇rwb人選好過佢
不過佢會走至算

肥積未必肯，一個月人工二十幾萬

同佢講有亞洲賽打，還掂佢最想係打acl
🐶賣唔賣就另一回事

所以咪要四小龍留低暖Bench
btw畢頓嗰堆如果申請特衰係咪都要過一年冷河

現年29歲的麥基今季約滿飛馬，而這位港隊鋒將一直希望出戰亞洲球會賽，早前與東方接洽，雙方日前達成加盟協議，稍後簽約兩季。

go kitchee la diu

btw
Bigmac Lihkg
[9up]mckee左邊cup大位射波,中間lugo hold波同埋過人,右邊帥哥過人出波都得,諗下都好J 2016年7月7日 12:46

見到oscar hulk 保連奴仲鬥攻？
或者對日本仔，泡菜仔仲鬥攻？

等多次財困囉

件件即刻搶中國輝

if季後賽......

Bin c

考完垃圾 commercial

麥基值幾多🙈

有膠鵬，不了

Btw 同佛山佬簽左幾多年贊助

不了
有鵬

Jaimes McKee
Mittelstürmer
14.04.1987 (30) Hongkong
England 125 Tsd. €

件件真.盡收港超兵器

咁又係，還掂得一年打acl

講起帥哥佢上場亞冠球出波

與其諗點樣買麥基不如睇下半季可唔可以打起羅梓好過

首先要傑志朱肯出佢

Ok

諗諗下先記得仲有唐文

今季港超聯賽零出場

可以外借出去半季

Lo Kwan yee而家都幾雞肋feel
343無位佢打
身為250隊長，傑志又好難雞佢
退役又太早

盧12 今年幾大？
如果佢地肯去中小型球會幫啲年輕球員成長 應該效果會好好

踢後備 對中下游杯賽出下都可以

32
去中下游可以踢多幾年
不過比我你佢都留多年踢亞冠

下年去美國讀書, 短期內唔駛諗住

返流浪，好似442咁lead住班仔踢

其實都唔知送哂班𡃁仔去美國係好定壞

可能又好似朱基咁被迫掛靴

佢肯先算啦 伍健又要擺d華人係到做下樣

細榮

唔好諗住你肯借半季就有人要先得架

啱。廢事又俾班西方廢老話

返流浪投靠垃垃

同支那人講合約

個陣細榮係點，我無乜印象

丹尼過埋今年先變本地, 傑志到時應該會借走佢, 咁羅梓會多d上陣機會掛

麥基幫波就得
叫佢一個打晒邊真係不了

但丹尼可以打中堅

丹尼暑假已經可以轉本地

你出埋人工洗驚冇隊要咩

true,半季要人肯
4小龍鄭展龍最好，睇wiki傑志朱果季出左佢7次定8次
可惜重傷

其實羅梓都係冇乜信心個類 半季收返黎打亞冠應該同黃梓差唔多

根本孖寶就係吉祥物 唔賣得

黃梓港超表現好，去到亞冠現形，要加油
羅梓，李毅凱亞冠可能出到去仲差d

新一屆港超聯球隊 可能增加到12隊

(現有球隊 排名不分先後)

東方龍獅

傑志

南華

冠忠南區

香港飛馬

九巴元朗

理文流浪 (下屆可能會改名)

和富大埔

標準灝天

R&F富力

(來季可能增加既球隊 )

黃大仙(港菁？)

晨曦

應該係

咁理文典算?

尾二兩句夾硬左d

咁球霸都係打後備架姐

球霸分少少火畀羅梓就岩

我開始已經分唔到拳ching係捧南定反南

東方
傑志
南華
飛馬
南區
苦力
大埔
元朗
流浪
XX
灝天
大廟

喺南華仲係年青球員ja

朱版主精神分裂
撐朱基又撐傑
結果痴Q左線

得罪講句，撞得開變形俠醫既話真係可以去曼城頂石頭個位

假迷真反

甘巴爾定邊個外援幾年前咪話過當時傑志應該有西丙top水平 西乙(B)護級有難度 用當年佢度傑志把尺對返今年咪大概知幾多斤兩

梁冠聰去賽前記者會

諗起我島果個周子軒都踢過西 丙，去南華做大後備，最後冇球會要轉行做model.

南華>>>西丙

【直播預告！】- 瑞士豪度錶足總盃

一陣三點左右會舉行「瑞士豪度錶足總盃」決賽賽前記者會，今日兩隊嘅出席陣容有：

傑志：教練朱志光；球員黃洋及辛祖
南華：教練狄恩；球員梁冠聰及高美斯

一陣記得睇直播啦！

-瑞士豪度錶足總盃 決賽-
傑志 vs 南華
5月14日 下午3點 旺角大球場

門票預售(正價門票HK$80；特惠票HK$30)：
5月12及13日(星期五及六) - 上午10時正 至 下午6時正
地點：香港足球總會 (香港九龍何文田佛光街55號)
比賽當日 5月14日(星期日) - 上午10時正 至 下半場鳴笛開賽為止
地點：旺角大球場

#EmbraceTheMoment #CODEXFACUP #HKPL #ShiningMoment #閃耀一刻

幾耐無食過飯

西班牙足球丙級聯賽是西班牙足球聯賽系統的第4級別。丙級聯賽共18組，每組20-22隊不等,丙級聯賽分為18個區

三年，快餓死

如果下年球覇 踢番前年個水準
有多個外緩位放係 Rwb咪幾好
俾堅堅同許許爭就掂
前面又有Alex 妹祖 廢撚度

東方龍獅
傑志
南華
香港飛馬
南區
畜力（贊助）
和富大埔
九巴元朗
標準流浪
先科XX（升班）
灝天黃大仙（升班）
理文（贊助）

西乙B都係西乙

我覺得去到亞冠費蘭度就咪打翼衞喇，等佢專心打反擊。傑志下年亞冠兩邊翼衞都難搞

西乙b ma
依家支那西乙b 有幾個球員

每過一日，代表Kim落台又近一日

柔佛個坡仔去嗰隊係咪都係西乙B
不過搞唔掂工作證借左返S League

Yes

預售波飛仲係去到雙位數

無諗過會爆其實

驚廢伯搶晒特惠飛

記者會

何文田咁撚隔涉

冇睇場波
東方邊個整傷咗川崎個小林悠

米曹

住足總隔離
聽朝起身去買飛

東傑場波關乎聯賽冠軍+下年直入亞冠資格, 加上宣洩對東方近月所作所為的怨氣, 點比

已經唔記得踢左一場

執緊新post

post名：毒撚難民營

足總諗住唔洗點宣傳d人都會黎撲飛?

我又當唔開關賣唔賣港啦
佢地係出賣緊自己d球迷

今朝特惠同成人都賣到2xx wo
點會仲得雙位數

決賽點止咁少啊 仲要係南傑對陣喎

我想再高d

3000-3500

你去邊買

出大佬唔係又尊重黃洋大哥

上年決賽飛馬對元朗都4200，唔會少過掛
菁英盃決賽周中非勞工假都3000啦

記者會暗示咗正副隊長係決賽都係無正選

唔是我，是有巴打在足總買完匯報

整到日職咁

可能冇順住賣

係咪有一疊拎左去墊飯枱呀

1001